[痴漢]油塘怪賊打劫胸圍

油塘出現變態怪賊。現場為油美苑澤美閣停車場地下，消息稱，凌晨2時許，一名38歲姓曾女子行經上址時，突然被一名陌生男子從後箍頸揮拳襲擊，對方聲稱打劫，女事主稱沒有攜帶銀包，身上並無分文，賊人繼而扯走其胸圍及脫走其「打底褲」，隨即逃去無蹤。

操緊野，同星爺同拳館架

小姐，閣下貌美如花， 夜闌人靜，獨自歸家，容乜易有色狼辣手摧花，扯你條底橫，撕你個Bra？

咁呢件算係非禮案喎
報紙仲登受害人個樣

av情節當街扯bra

link

咩叫爸啊

幾索

阿婆！胸圍啊！胸～～圍！

你阿媽大減價益你阿爸

啋～

消息稱，凌晨2時許，一名38歲姓曾女子行經上址時，突然被一名陌生男子從後箍頸揮拳襲擊
真識食

女護more

阿婆：喂？呢度係咪係「鳩鳩鳩」（999）呀？
差佬：乜成日都係你o既阿婆？今次又乜事呀？
阿婆：我想搵「底褲」。（我想搵弟婦。）
差佬：你想搵底褲咪慢慢搵囉，關我咩事呀？！
阿婆：我而家冇「屎眼玩」。（我而家冇時間搵。）
差佬：你有冇搵清楚呀你，你而家除咗條底褲應該易搵啲架？
阿婆：差佬哥哥可唔可以幫我「玩」？我而家「著中腰gap西底褲」，但而家「玩咗o既西被完就甜」，而家「臭」死，真係好「插」。（差佬哥哥可唔可以幫我搵？我而家最重要o既係弟婦，但而家患o左o既係非典型肺炎，而家就死，真係好慘。）
差佬：條底褲gap到你塊西好痕呀？！不過我對你塊「西」冇任何興趣，何況又係臭「西」一塊，更加唔會玩啦！
阿婆：我而家「西水咸」，求吓你快啲過嚟「賴」。（我而家係想喊，求吓你快啲過嚟啦。）

歷史文都拎得返出嚟

屌你，我不能忘記你

見紅

星爺：家陣老笠

老笠你個胸圍

家陣老笠，除左條底褲出黎，唔係要錢要底褲呀！咩呀？底褲都唔著？

我三年無拖拍,唔係想傷害你

【11:50】3名探員返回油美苑案發現場調查，並到停車場翻看閉路電視片段，追緝賊人歸案。

聲稱三年無拖拍毒男，油塘劫女子搶走胸圍底褲！今晨2時52分，一名身穿短裙長靴的姓曾女子（38歲）在收工後，行經油美苑近澤美閣，突遭一名20餘歲男子從後箍頸掩口行劫，並恐嚇稱：「攞晒啲錢出嚟，唔係殺死你」，曾女表示無錢，惟對方不信，惱羞成怒拳打曾女頭部發洩，再逼令曾女交出胸圍底褲後，再要求她講出手機號碼，惟曾女拒絕，剛巧有一名休班警員跑步途經，賊人不敢久留，僅取去胸圍底褲逃去。

曾女頭部流血受傷，送院治理，警方正追緝一名身高約1.6米，蓄短黑髮賊人歸案。

曾女後腦需要縫3針，事後猶有餘悸接受東網記者專訪表示，她任職推銷員，事發時，乘巴士返抵油塘中心巴士總站後，徒步返回寓所，惟行至澤美閣近停車場位置，該名身材矮細的賊人，由迎面行經後不久，即折返尾隨打劫她，先扯她頭髮撼埋牆，再推她落地，然後揮拳連番擊向她頭部，恐嚇她交出財物，並喝問：「你同乜嘢人住」。曾女嚇至花容失色表示：「我今日無帶銀包，同屋企人住」，並且下意識抱頭閃避對方再施襲。

賊人其後相信曾女身上真的無錢，於是喝令女方除下底褲及胸圍，曾女反問對方：「喺街度點除？係咪我除咗，你就走？」賊人答：「係，如果唔除我幫你除」，曾女無奈就範，伸手入衫內除下胸圍及打底褲交予賊人，惟賊人得寸進尺，再色迷迷向曾女訴說心底話稱：「我3年無拖拍，無女朋友，可唔可以做我女朋友？」又表示：「我唔係想傷害你」。

曾女見對方已停止施襲，膽粗粗仰頭望向賊人時，對方即喝令：「擰歪面，唔准再望。」又圖搶曾女的手機，要求曾女說出手機號碼。曾女捉緊手機拒絕交出，期間，賊人欲向她「上下其手」時，曾女不停掙扎反抗，幸剛巧有途人經過，曾女才逃出魔爪。

曾女續稱，賊人「唔似飲醉酒，又唔似真係要錢」，所以懷疑對方精神有問題，「如果唔係都唔會叫我做佢女朋友，仲想錫我」。曾女又稱，我向經過的休班警求助，表示遭搶去「胸圍底褲」時，對方起初也不相信，直至她展示頭部的傷勢，對方才肯協助她報警。

乜發展到咁